新垣結衣 vs 宋慧喬

No ball

結衣

結衣有鳩都屌

why not both?

拎隻雞同那個了喔去比？

點有得比呀